邊到仲有美心流心奶黃賣？？

Pm我

證券商

pmed

美心餅店尋日仲有得買

邊到？

邊一區

有得攞咋

同流心奶黃包一樣味
都唔知有咩咁好食

屌，我都醒唔起要，尋晚去美心餅店只得用券換冇得現金買，眼白白睇住間鋪有大量雙黃白蓮蓉都得過睇字，之前見過惠康一田都有現貨，但而家已經冇哂。

好 L 難食

上星期係惠康買左兩盒，送支紅酒

我都知，2舊幾水買都戇鳩鳩
但有人逼我買

流心奶黃 唔係蓮蓉喎

唉，去唐記幾蚊買個奶黃包唔好
女人真係戇鳩鳩

有冇人見到邊到仲有

今日先買完 見到仲有成棟

真係

都無奶皇包咁流心

上Carousell大把

邊到

邊到啊

一田 aeon嗰啲分銷商可能仲有